[Dear admin] where is 腦魔 icon?

其實想問好耐
點解依度無舊既高登腦魔icon?

雖然搞左堆腦魔with emoji
但我都係覺得原本既腦魔icon傳神
咩肥婆 咩689icon 唔係差既
不過代表唔到我囉
肥婆會員可以繼續用 OK ar
但比番個腦魔黎o唔oj
我要起格仔個隻腦魔icon 呀！！

版權問題

咁點解有可以做新icon

點睇

點解又可以用呢d？呢d冇版權？

WEB版()用得腦魔icons啦 ！奈亞子好波！！

清好波
希望遲尐Android IOS都有

根本冇版權，除非林早洩買，但佢又向邊個買呢？

腦魔與其他現實或卡通人物的融合

由高登會員唯BAM之針(id=227497)發起，以腦魔綠色公仔作框架，由網友發揮創意，衍生一堆作品
後經整理，被上傳至youtube